（圖）支那人微博由求生到絕望

重點係有班傻閪到依家重唔敢面對真相話人係造謠
正

過世了

讚好數節節上升

全屋人都係同樣咁病徵。即係無嘅喇

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

明明大把人上去叫救命

啲人都寧願相信黨空口講數字

都唔願意相信人地相+圖+影片+一大篇文字描述

罷工救港 功德無量
請加入工會

其實佢地知道自己知個真實數字咁點

華人唔岩抗爭。

不造謠，不傳謠

幾百人有事封十幾個市
我信了

震撼教育.......

呢個病唔係冇藥有用㗎咩
其實有冇都差唔多

習總同777都話唔會人傳人。家下基本卻係單單冚家x

中國人係好中意逃避現實/問題
唔敢去睇醫生 要隔離就走佬
俾晒證據佢地睇當假野 睇唔到
所以大部分人都唔中意改變

對全家人係一件好事

睇到想喊

依家終於知道政府透明同言論自由嘅重要性

一個人中就成家中招
身體好就冇事

說實話
在共慘黨的愛國教育和唯物主義之下
這種族真心冇藥醫了
砍掉重練吧

點解唔用D輪送佢去

主要係要 駁呼吸機, 比高純度氧氣頂住, 頂到佢病好
中途有咩不良反應, 炎症就用其他藥壓住

利申: 非醫學界人士

可笑亦可悲

好很大獲大D封關
一定要撐住，全民罷工逼正苦封關呀

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

是日金句：孽力反饋

因為中共喉舌平時鍾意屌人fake news造謠，屌得多觀眾就潛移默化覺得造謠嘅係對方，而唔係中共喉舌
即係日積月累洗晒腦

希望佢地知醒 唔係絕望而係憤怒
咁多人受影響可能終於有人會諗到革命

好仆街

上左去睇原貼, 而家仲多, 個個PO去到幾萬LIKE

華人唔岩抗爭
人板

🐷共清理老嘢以批量免除支付退休金嘅病毒嚟？

咁快死
屌一日未封關一日唔安樂

會反抗就唔係支那人啦

冇裝哩D支那app

其實睇返好撚慘

根據sars經驗，無人會吸收到教訓，包括呢個連口罩都叫人唔駛戴既垃圾港共政府

Nmsl

用WEB版睇姐

為地球環保出一分力

冇事~~~唔戴~~~~~

過世了

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

呢次會死好多好多好多人

今次輸左 2047前一定要走

希望她理解自由皿煮的重要了

係點解

心表遺憾, 但呢個人你地一直縱容專權政府既後果
香港要羸, 中共要輸, 攬炒吧

而家感受到真係受壓迫同不自由啦

你媽死了

同班捉鬼撚一樣

好翻：你班廢青又話有事 依家咪咩事都冇

班admin係走左佬定中晒招，咁多造謠文都唔河蟹

仲要你想抗爭有14億人阻止你 抗閪咩

諗下兩星期前香港人提支那人 支那人仲屌返轉頭 絲打係咪開心到喊

佢老豆本身有cancer
一中招好易玩完

係冇乜點醫療情況下

快既3日就死

照咁睇應該死左好多人

挖個大坑都救唔切 都係焚屍

維生多於治療
係香港都係咁既情況

盡最後的努力廣散出去吧，愈多人有病中國就愈美好了

他爹死了

過世了
希望呢位內地朋友將病送上北京

好慘咩？未又係支那種一隻，納粹德軍俾人打果陣都好慘架

吊鹽水對肺炎有幫助？

吊命

其實真係好癲，唔計確診都突然間咁多人病
不過比較想知武漢匿喺屋企同求醫人數比例係幾多

晒氣啦，佢地個思維唔會怪落黨到，最多怪地方官，同最上層以至成個體制冇關係。

香港藍絲咪又係咁

靜靜的染病，靜靜的死去

呢條撚樣造謠生事就叻, 有黨有政府, 邊有咁嚴重

的確係好慘
但係係自己一手做成

香港班藍絲繼續話無事

岩聽，真係咁嚴重，一早暴動反政府反共產黨啦
你睇下國內仲係一片祥和喜慶就知根本冇事

25號昏迷，26號過世

業力**

咁多條feed最多like係過世嗰條
啲人仆街到

依家係湖北有事，首先覺得要革命都會係佢地
但咁落去過完呢場疫症湖北仲淨幾多人
之後其他支那人就話：咪捱過左囉 叫左你相信黨
然後黨抗疫成功又加分

不過諗到香港 我就笑唔出

其實我特登上去屈鳩啲人造謠
愈係多人洗地，場疫症先會爆得愈大，啲人先會愈對個政府絕望

有黨就夠啦，仲唔知足

依家係nbsl

文明观🐒武汉废青🤣

報應來得真快

自己兩親都就死，完全feel到句nmsl嘅重量

正解

錯撚晒grammar
打出黎唔怕被人笑

佢老豆本身有cancer
中招好易玩完

如果佢係小粉紅幫過共產黨護航既可以大大力恥笑嘲笑
不過如果係普通平民冇公開奶共就算啦，香港人同支那人應該有最基本既人道精神分別

比哂證據都話係假
愛國撚真係痴撚線

還有黨

話我講得難聽都要講
解放總俾受苦好
我哩句真係唔係黑心講

好似玩resident evil 睇入地屍體隔離本日記咁

節哀順變

鬼叫我哋香港人仲係有人性咩
想喊唔係罪來
可憐下係可以感性啲嘅
但捐錢到理性啲就得

咁你呢世都唔洗安樂
因為唔會封關

死忌在春節
是不是對支那兒女報應之極致？
原諒我睇得太開心
是大自然，是冤靈對共產黨和裝睡的共犯最強力的反撲

好彩香港人教育水平高
有基本衛生常識 亦睇清政府唔會做野
如果香港大爆發
我敢肯定中招多數都係廢中廢老

根本係封城，自生自滅

本來他老豆就癌症

幫手擾敵，功德無量。

認真，睇到都有D同情佢
但這就是支那

TLDR+1999, 親共我親到傻撚左，佢知錯再崩潰真係非常治癒

唔知係善忘定有性 今朝都一路睇到唔開心 之後睇埋覺醒武漢人個十分鐘片真係好同情 之後睇返兩星期支那d 留言 我覺得自己做左左膠四眼仔咁

我都係
笑到喊

過多兩星期可以去醫院日日講

我真係好想睇到有人兜口兜面恥笑佢地

中華民族到了最危險的時候，每個人被迫着發出最後的吼聲

1949-2020

9489人說你的帖讚

好似玩biohazard睇啲執到嘅documentaries咁

唔好以為唔關自己事
唔推返港共政府下個到我哋

疆屍account

到今時今日仲可憐中國人都On撚9
平時唔係講中立唔表態都即係藍絲/沉默的惡咩？
依個咁既仆街共產黨，經歷過文革，64
D人民都仲唔撚識反抗唔識醒既就算撚數啦
唔好同我講佢地唔知中共點點點，無得睇咁多資訊
你自己生活係一個咁既國家都feel到啦，
到今時今日武漢班撚樣都仲係講緊地方官欺上瞞下
唔係指責根本性-中國共產黨依個大毒瘤

無一個中國人係無辜

陳彥霖周梓樂死個陣記唔記得佢地幾興奮

咁樣唔係左膠嚟
左膠係害自己人架啫

好似生化危機喺lab到執到D報告咁

終於可以去遊戲王到做遊星了

睇到過世了就笑左
呢個case係唔計死亡 確診都唔計
而佢本人應該都中埋

大愛撚

他用了中華人民共和國憲法下所保障的言論自由。（只限一次）

回力鏢

黨：41人死

我屬少數 連佢地既醫護都無同情過 冷血開

同sars 好似
長期病患加高齡 一中就死左半

衞生署就大愛撚

玩bio睇文件
見到喪屍化過程特別正

依家好似做實驗咁
雖然我好想支爆
但都期待實驗成功 武漢人自己留係屋企就成功抗病
唔使去醫院

6.2萬人點讚

條友肯定收咗美國佬錢係新年散播謠言搞事啦

共產黨係冇能力研究到特效藥

牛b死了

佢哋就算對個政府絕望都唔會反
唔會口鬧幾句 喊 要生要死
而唔係諗點反抗

沉默就已經係幫兇
支那人最叻講自己係小市民
政治唔關自己事
今日就係佢地唔理政治嘅惡果

香港依家都係架
大把人仲信冇警暴 更加唔好講非禮殺人強姦

報肝癌離世

中文差。。有無人可以翻譯下?

支那乜柒都鍾意吊鹽水，萬能藥黎

早幾日先笑緊我地小魚港大驚小怪

香港之前咪有個唔知咩9訪問
個人話自己小市民淨係想好好過生活
根本一撚樣
出左事都係要小鳳姐

支那人係可憐人種，
佢哋真係好可憐，但唔可以救，
唔經歷過最黑暗時期，佢哋係唔會醒o

你救咗佢哋，佢哋轉頭又支持極權殺其他人，
佢哋就係注定受苦受難既一個種族o

只有真主民主先救到佢哋
我好撚buy 三民主權，但恨孫中山唔夠狠o

唔會有2047
可以走到
依家就要走了

老老實實，真係有小小同情佢
希望佢地下次投胎去到其他國家

吊得多 腎虧

中國人醒左既就走出黎反抗啦
唔係唔抵可憐

傻啦，佢地係燒到自己先會醒

醒左嘅係會用盡方法食洋腸/達陣腸移民

留低嘅唔喺負擔 而喺一份祝福

D支那人已經只係鬧武漢政府 唔知以為武漢成功獨立

死5000萬人都唔會玩完既政權，真係認輸，d藍絲同中國人如此奴性，衰極就算移去菲律賓都好過中國香港，起碼識遣反病毒飛機

依家先知做五毛係咁爽
乜鳩都話造謠，要信中央信國家
有人反駁就一句「技術移民找你的美國爸爸去」車埋去，跟著佢哋就會屌政府維穩

25號忽然發作
頭先死咗

cls

睇下啲人點覆
佢地啲風氣就係咁撚樣
一撚啲同情心都冇
btw呢條女俾人起底淆到仆街
仲學人做醫護做到佢咁撚樣

Dead都唔撚識？

咪撚同情支那人呀 係咪唔記得中大理大事件支那人係點對香港人

屌喇星變咗死城
仲落雨添真大鑊

好似睇緊fallout果d lore咁......
諗起有日全港性爆發真係好恐怖
攪炒唔係呢個型式攬炒掛

睇佢地評論都幾有趣
好得意個現象 有一班人好聖母 一班人就好刻薄
中國人開始內鬨

癢 好吃

高純度氧仲容易窒息死 因為細胞會收皮

好似係

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

又死一個支那閪

cls

燒到自己都唔會醒 你問佢會唔會因為咁而反共
佢會話只係地方政府某幾個人嘅過失 換左就冇事

問佢點睇香港示威者 有冇改觀
佢都係答你港獨廢青死暴徒

唔值得同情 因為呢個係佢地接受共產黨既結果
到死一刻都唔敢出黎反抗

之前SARA既病人 醫好都半殘

死我忍唔住笑咗

真係唔使同情 佢可能都仲覺得你係港獨廢青 共產黨最偉大

有冇link

有冇人覺得武漢人好慘？

留言叫佢咪撚再造謠

大家笑還笑
認下計將呢啲case share出去比支那國民睇下政府點對佢地
成功既話支爆不遠了

雖然好慘，希望下世投胎做多次中國人

中國人都知肯定入肝癌數

支那人同藍絲既人生意義就係屌美國佬同黃絲抺黑，講真相就係抺黑

咁樣撚得死呢5000萬人真係完全feel到做共產黨有幾爽，逆向操縱呢班愚民

癢，好吃

本身有肝癌

nmsl！

下一個post:

我爸凌晨突然醒過來，我還以為他去了
我查看他的時候，被他咬了一口
兩個護士上來按著他，他到底怎樣了？

我諗我會落地獄but still feeling good

唔可以入中央數，笑撚死。

最後大把死係屋企冇人知

睇住個讚數直線上升

但喺街仲有好多一家大細都係無口罩，痴撚線

奴性呢樣嘢

根本成個垃圾國家九成九人都要趁今次死左佢

过世了 亲

哀其不幸，怒其不爭。

笑撚死

去死啦支那人

佢話佢地支那人睇nba會被人誤認為佢地自己渴望自由，但係其實唔係，啲人睇nba會被外界斷章取義(佢認為)咁覺得民眾係被壓迫，被統一。

簡單啲嚟講，佢想話佢地無渴望民主自由，唔覺被壓迫，出面啲人都係借題發揮。

仲要有咁多人👍

封咗號未

我都想唔同情
但人類本性就係會向廢物產生同情感

過世了14億-1

可憐又可悲
來生不做中國人

黎d唔係唯物主義，係唯黨主義。

我幾驚得我一個睇唔明，匪語好可怕，一連串堆砌出嚟既詞語，仲要辭不達意

係 不信謠，不傳謠

完全唔明佢up乜

福建狗有先見之明, 整一大堆莆田系醫院出嚟睇嚟就係為呢波發大財
合作無間

過世了點解個到冇時間
想睇下前後需要幾耐

好驚香港之後係咁…
睇到真係好無力好想喊
唔係同情佢哋 而係怕香港之後都係咁嘅狀況
好不安

老老豆豆
佢老豆記得帶埋林鄭走

長春圍城....

我理解係

因為nba代表自由?

佢認為外界一直覺得支那人係被統一，被壓迫，其實係渴望自由嘅。而nba賽事啲支那人身體很誠實咁滿席，佢覺得就更易被人誤解曬，被人攞咗道德高地咁串支那民主問題。

第2個我真係唔知佢up乜

支那人鍾意睇人死

好慘

直線抽擊

一早話支那人抵死 唔抵可憐

第二個的意思就是
現在整個世界之所以會把民主自由當成普世價值
是因為支那沒有努力推銷牠們那套”支那特色的社會主義”
所以她希望支那可以努力推廣 讓這套鬼東西取代民主自由變成普世價值
這樣外網就不會整天左一句支那冇自由右一句支那冇民主了

屌 明曬
果然係奴隸基因
cls
所以話 抵佢地死

大陸落好重既糖皮質激素黎消炎吊命，其實即係類固醇，而且係特別勁個隻。好多病人事後股骨壞死，終身殘障。

落類固醇可以消炎，但會致殘。

咁多人中招 唔會人傳人

唔見棺材唔流眼淚

佢都就死啦 驚撚

中國從來係得順民同武裝革命，但係武裝革命個門檻好高，幾乎係要民不聊生先會搞革命。

支那人幾時都係抵死 屌香港人抗爭 話香港人暴徒

話支那有言論自由 好民主

昏迷得其實都打到入腦髓
比個政府玩到咁 應該好多人無求生意志
下世首抽好啲

維穩嘅魔力

支那中文真心睇唔明

其實幾慘 大陸人幾時先識起來反抗
如果自己親人過世都可以當冇一回事
繼續屈服喺呢個政權荒謬嘅統治下
咁我只可以話佢抵死

好似睇緊bio hazard 入面d document 咁

無辦法 華人教育就係教你接受
加上農業社會向來唔鍾意挑戰
其實香港咁多人有抑鬱唔多唔少因為中西方文法衝擊
接受現實同反抗互相抗爭 個人會變到消沉

巴打理解能力好好 真係完全唔知佢係講緊呢啲

支那人沒有一個是無辜的

成為網紅了

爸爸既犧牲無白費到

係時候儲糧食喇！糧食討論

屌喇星一堆睇落好簡單既中文堆埋一齊結果成段都唔知up乜鳩

thx ching，明白啦
既然佢自己都覺得共產黨沒問題沒事兒
我都無咩好講，

機會嚟啦 依家我哋應該大舉殺上微博 散播恐慌 挑動佢哋反共 佢哋反共暴動我哋實有著數

過世了
有9千幾個like

老老豆豆
佢老豆記得帶埋林鄭走

真心
你呢句, 所有有關於肺炎既 po 都要置頂

笑到最後 我笑撚左
本身一路睇 一覺得好慘
點知去到最後 我笑撚左

其實點搵呢D
記得之前有個巴打成日都搵到被正義鐵拳扑濕嘅微博小粉紅來恥笑

好心佢地有少少血性就去福建睇下醫生
令到全中國醫療體系得3甲可以去嘅就係福建人
佢地咁有錢一定請埋好多神醫去醫佢地自己友

點樣開acc 反攻

大陆的朋友
假如不幸中了肺炎
而政府不管医院不收
千万不要绝望

假如希望讨回公道
向政府哀求是没有用的
根据往绩
政府不会真正深究事件的起因
事后最多歌诵救援工作（一如沙士、汶川大地震）

政府可以不理平民死活
但政府不会不理高官的死活
不会不理军人的死活
当北京有高官染上肺炎
或者军队里有爆发
政府才会认真防止类似事件再次发生

大陆的朋友
你们要对准政权
才能讨回公道或者防止类似事件再临

抵撚死
佢地之前都話香港造搖 而家比佢地自己感受下

同GDP 一樣 升升升

相信國家既安排呀！你死一個人又如何？別給國家添亂了！

網絡帛金

一月頭 班支那人仲係度笑 以為香港搵野黎講 誇大件事 而家咪好

犀利
短短幾行字兩個錯別字加個打錯字

PTT : 從相信政府到都崩潰想離開武漢
呢條女仲似

真心想讚好

隻遊戲做到好足

唔會人傳人，卻會冚家剷。智商黑洞，🐷奶特色

唔會人傳人，卻會冚家剷。智商黑洞，🐷奶特色
黑警死全家，已經呼之欲出鳥

唉咁講真你自問喺呢啲環境之下會唔會敢大聲出嚟話打倒共產黨
囚徒困境嚟，而且係十三億人既囚徒困境，如果冇最少幾千萬人同時出聲，邊個出聲死邊個
香港雖然差唔多但個代價似乎唔係同一個level
我唔會同情啲小粉紅撚樣，呢班冚家剷真係抵撚死
但係講真你點知啲普通人本身點諗
香港人唔表態就唔同喎，因為你喺一個講句嘢唔會死全家既社會到都唔表態，就真係平庸之惡
但係去到啲超級極權政體統治之下，出聲就已經係英雄級，因為代價成本唔同
納粹德國統治下啲人，拒絕舉手行納粹禮都會死，咁講真喺呢啲情形下普通人唔表態其實都係為生存啫
如果將道德標準拉到去唔捨身成仁就唔道德，呢種道德標準就太過偏激

直線抽擊 中国又要ban多一隻game

呢啲就係謊言嘅代價, 令人無法分辨是非對錯

支那人對地球黎講就等於武漢肺炎隻冠狀病毒一樣 一車車咁死多D就岩架喇

唔帶手套 著防護服

陳秋實呢 快啲去影吓嗰情況啦
武漢人話醫院擠爆曬呀

但係廢中廢老會將病毒帶返屋企，最後都係要手足陪葬..

抱歉，沒人能幫你們，這是你們長久以來默許這個政權存在的惡果

仲唔暴動？

之前咪話要半個月起間醫院嘅 之前仲見到幾廿部機做緊挖掘， 表面就話起醫院做地基，實際就到時用黎解決晒武漢d喪屍 埋屍用

廣州同深圳都半封了

哭𠹌咗成晚😂

#新型肺炎确诊病例#【#北京累计确诊病例51例#】从1月25日17时至23时，北京市新增10例新型冠状病毒感染的肺炎病例，均已送至定点医疗机构进行救治。目前在院治疗49人，有一例重症。

時間：三十分鐘前
來源：央視微博

俾個垃圾政府咁樣搞，好快香港人都會好似佢咁

壓根一點事都沒有
信黨

Good job

政治同條命息息相關

係

而家走啦
香港正在大陸化

係，係索命

共狗要還

天滅中共

唉唷唷

Both

應該係班「草民」乜都唔識
見到無吊鹽水就覺得醫生無做過野
所以班醫生都驚左佢地係咪都吊左先

悲劇亦係共業，即使有日完結支那人又會繼續信支共本質係好，無撚得救

最近識左一個係美國讀緊phd嘅人
父母都係武漢做醫生
佢的確好擔心當地情況
但係主要都係屌班省/市級嘅撚樣維穩>all
其實根本成個制度連班官都係廢嘅

可惜命不久爾

連登仔唔係話支那肺炎會令到免疫系統亂咁功擊自己細胞咩？

咁簡單啦，去藥房買一堆用黎醫過敏嘅類固醇/白血病化療藥，暫時性減低自己身體個免疫細胞量再當自己係個愛滋病病人咁保護，盡量保持無菌空間

等病毒個周期完左，就停藥，等免疫系統康復

全程院都唔撚洗入係冇得出街返工，只可以home office

肺炎就照CT
貪浪費時間定方便呃錢??

【回顧】兩星期前既微博

抵死啦支那狗

未確診死左
又唔當病例

唔記得講，咩收鼻水、止痛藥、消炎退燒、止嘔止瀉，有需要時自己啪落口，等個人好訓d。
正所謂安慰濟效應對不明疾病係最強大治標治本，雙管齊下，想唔好都難

諗下都興奮，即刻落藥房訂定d白血病化療藥同針筒，準備炒賣發國難財

懷疑人生未

这是咱聽過最美的事 太6了

感受下香港人嘅感受啦支那畜

重有班兒登仔信陳秋實冇維穩架

相信黨的結果。

這就是香港人極力捍衛既好東西

悲哀香港有班垃圾籃撚仲係度話人生事！

Source: 大陸tg group

NBSL

好似睇緊啲生化實驗每日啲 log 咁

身體健康！

😅

共產黨講都信...打死我都唔撚 成班白痴藍絲

對全世界都係 證明到比人睇 有幾嚴重

阿叻勝利法

浣熊市日記

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

黎d醫院都入唔到就死左既，連確診都無，都唔會進入國家數字

一班蠻子教人中文，會好得去邊

RIP

來生不要做中國人

相信呢個咁既政府 老來唔得安樂是應分既

好慘 但係幫唔到你 自作孽 rip

最爽就係睇呢啲傻逼以前有幾愛國

搵愛滋藥食啦！ 國家認可左用愛滋藥醫

武漢人，為黨報效嘅時候到了

真正既豬唔知自己係豬，直到送入屠房既前一刻

支那人到死之前終於明白民主自由既可貴

相信黨

入左屠房都未知

好波 巴打
我都係諗 大陸越打壓真相越好
不停貼摘口罩 做個堂堂正正中國人

上帝：過世了

抵撚死

巴打但係呢兩篇嘢係10-11月出嚟

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

咪信陳秋實條維穩撚😡😡
根本慘到癲

上面有on9話病毒係美國傳入，將美國流感同武漢肺炎相提並論。
佢哋個思維你唔可以用常人理解

依啤就算死左，都冇「確疹」，官方數字唔會上升

除左講抵撚死 唔知講咩好

WARS先係真正嘅殺廢老利器

有撚用

依啲過一排又感謝返黨㗎喇，扮咩吖

if we hear enough lies, then we no longer recognize the truth at all.

所以點解香港有班人仲會話香港法治有險可守一樣
原理係面對住危險絕望
好多人都唔會面對現實 解決問題
寧願相信大話 覺得自己所面對嘅其實應該唔係咁危險
起碼個心會好過啲
靠其他人幫自己解決問題 搭順風車

喺John Mill嘅自由論講過
如果一班人任何事務都喺外判政府 而政府有日消失而唔能夠自理
佢地係唔會有自由
自由就要自理 政府消失時 民間就係政府
民間組織越多 佢地就享有越多自由民主

人地大陸診所都識唔做生意保命
香港醫護真係由細被道德綁架到大

呢單嘢可以貼連儂牆

自己偷用呼吸機...冇消毒下手就中埋

真屠城

過世了
見到nmsl笑咗

你老母臭屄班大陸哩之前屌鳩香港人暴徒廢青，依家自己受番

心都涼鳩埋我支持支那武漢肺炎 你們可以打我了

好慘.

肯定唔計入染病死亡人數，因為到最後都無人手去確診

無咩值得可憐 成日覺得政治唔關自己事 而家咪搞成咁
今次係人禍唔係天災 唔係支那政府隱瞞 唔係佢地要研究生化武器又洩漏 你地自己又唔反抗 洗搞成咁

陳秋實話武漢is ok.
then its ok

咩叫該at 誰

應該係 @ 邊個？tag 人幫手？

呢排啲回力標好撚快又好撚準
仲乜撚嘢

問我國家哪像染病

民主不能當飯吃

原來係愛國受黨人士

沒人會可憐你們，因為是你們一直默許共產黨以極權治國。

原來係抵9死嘅
諗起幾年前以色列有民眾夜晚擔晒凳仔飲啤酒食零食睇唔知空襲加沙定咩
被世界譴責冷血
我依家完全體會佢地嗰陣嘅心情

-The End-

睇完呢啲就更加覺得佢抵撚死

幫過，fact check 小粉紅，上面有圖

睇完最黎一幅笑撚左出黎

猛料回力標

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

最多讚

我地咪一樣大把人唔肯面對現實

終國人注重團聚
希望佢都快D落去團聚啦

阿Q精神

小粉紅及藍屍廢老：網上造謠生事為黨添煩添亂。

鬼打鬼。
拿，學嘢啦。呢啲就係真攬炒喇。成班港豬罷個工都牙痛咁聲

不用怕，你還有黨

恭喜！

幫手滅聲

deadman wonderland

恐怖

居然敢抗議反政府
係咪想搞獨立

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

Push

去過武漢都有事 你就知武漢其實個個都已經有

14億-1
繼續繼續

可能想有國際救援
今次打哂開口牌話歡迎國際合作
但又要面唔跪低求人
封淨香港等香港爆就係為咗俾國際介入搵解藥
但支那得罪咁多人
死個少少人點會有人理佢
除非公佈實際死亡數字
不過可能會被宣布做疫國經濟仆直

本身未FC我都唔想信，但喺中國連小道消息都準過官方，冇計

人哋元朗牛屎仔
寛容啲
話哂都share哂老婆同李宗瑞條片咁大方

中國清理人口

快快手燒左佢

抵死

真係，我睇完r撚曬頭
扮乜鳩學者呀大佬
成堆字懶深又但又冇內容

冇料扮4條係咪支國獨有

無料扮4條...講到1999

其實唔明點解醫院超市藥房可以無軍警睇場

開始覺得係德政

有冇link?

垃圾醫療體制

唔好放啦一陣又有人入去踩場

因為驚死，做左豬咁多年好難做翻人

喊左

沒事還有黨

好撚恐怖
有病係屋企仲好

社會主義鐵拳

p牌推唔郁
最尾個句正到

但支那肺炎個病毒最後都係要靠免疫系統處理

過世了還有黨

呢一刻18區開花已經沒用
封關封關封關
支那年初四落嚟
入去推10下

[集思廣益] 如果自己要封陸路口岸邊個地理上最容易

已經睇唔到佢既微博... 真係慘...

你有槍，你會想守疫區？邊個命令我去，先射邊個

中國你老母
支那人快死

明知有肝癌，就唔好醫啦，喺蝗蝈仲想有得醫？早啲放棄生命，留返畀有需要嘅人嘛

紅事當白事辦就係支那特色
加油

希望你地下世 唔洗做中間人

今世記得做多d好事

真係報應

武漢啲火車站企滿曬持槍武警喎

死左幾多人都統計唔到
又可以好似六四咁冇左件事

upmud9 啊屌

下世唔好再做支那人啦

致香港人： 當我們病入膏肓彌留之際， 我們想到的會是什麼？

回力鏢：
孽力反饋

孽力反饋

全黨死清光

好事傳千里

收皮啦支那狗
一定係收咗美國佬錢，喺度想搞獨立

沒事兒，過身而已，還有黨

即係話自己比極權主義管治很幸福，屌支共宣揚呢套垃圾意識形態不力，唔係就唔駛比有普世價值既人屌噪噪閉

巴打譯得好，完全唔知條支狗up乜鳩

官方: 癌症死，所以唔計

死咗有九幾千個讚好

抵撚死喇唔抵可憐
講咗咁耐民主嘅重要
班內地人無人認同仲話香港人係廢青暴徒
依家出事都唔醒覺
係抵死

賤啲都講句 屌你老母死得好啊

唉其實好慘，共狗害人不淺

我係想佢亡國但可唔可以唔好死咁多人

我真心希望大陸死多點人 親~

真 咁樣郁鳩啲醫護即埸槍決都唔過份

識玩

孫中山直頭係廣東罪人啦 唔係佢係都要大一統
中國行緊聯省自治 廣東獨立啦

有冇咁撚劣
同喪屍咁 反正有咁既勇氣 點解唔搵D官黎發洩

yes又少隻蝗

過世了
簡單
直接
悲涼

共慘黨到底要害幾多人先滿意呢？

啱啱見到131k

cls

不是共慘黨要害幾多人
是支那人究竟要裝睡到幾時
殺到埋身前仲信共慘黨
還自願當共慘黨的幫兇去欺凌那些說真話的人
抵撚死

未開化民族

其實其他文明國家成功文明化之前有冇類似情況？

喂 關我撚事

如果調返轉
係香港人出呢啲post
支那人一定：活該死港狗
對住佢哋唔需要同情心泛濫

火車站危的定接收患者既醫院危？

班儍西直上武漢做醫院義工啦！

屌 好正 一路睇一路笑

佢句NMSL係咪即係 你媽死了？

係100% 有咁濟

屌微博話造謠果班同香港班冇腦藍絲一樣
Btw rip

武漢政府準備比人祭旗啦

鏟
幫你打埋

過世了 個句最撚多likes

過世了
勁多like

有冇巴打可以幫我同佢講句 抵撚死

相信黨，相信國家，國家一定會負責所有 火化費！

師兄識玩 要相信政府 相信黨呀

喂
抵撚你死啦

病毒唔恐怖，冇腦盲撐先最恐怖

我都希望你會醒
對支那種有希望本身就已經係一種幻想

支那人先係最恐怖

支那人盲撐政府應有此報

中共政權大家都係賤民，香港人，武漢人，上海人，澳門人

暫時支那族只有台灣人命矜貴，因為佢有唔同政權

肺炎死亡人數唔會+1

下世小心啲

係死於肝癌

過世了
Die你回家

人之將死 其言也善

Never Mind the Scandal and Libel

牛逼死了

沒事兒 相信政府 相信黨

亲你们还有党呀
感谢党感谢政府

死又如何? 有黨在你怕什麼?

我同情你老母 垃圾香港人繼續同情啦

睇得好爽

我們香港廢青吃著西瓜，吹著冷氣看你們等死

同藍絲一樣

死多幾件啦

不過宜家呢個情況多數都唔係為錢有錢都無命享
醫院爆到九彩收唔到症 唔係咁咦幫佢吊下針分分鐘噴鳩佢口水

呢個回力標先猛
由招積去到絕望

我都係咁諗
但係咁樣好對唔住霖霖對唔住咁多義士

呢個就係相信黨的結果